
                      La peor comedia de este tipo que he visto en mi vida. Entiendo que los que han puesto 5 es por que son muy jovenes y les recomendaria ver: " aterriza como puedas", "agarralo como puedas", "top Secret", "hot shots", "American pie" o "scary movie" y veran de lo que hablo. Esta peli no tiene gracia ninguna y me gusta crepusculo y he leido los libros.
        
            